葵青jj 踢波新手求收留

肥仔一個 但好沉迷足球
希望有人有隊收留可以帶住踢
得既留個tg